偷睇男朋友電話 有冇人解到佢地講緊咩 (5）

原po：
2：

事主：Maggie、Carter、Jacqueline（第三者）
Billy（Jacqueline ex）

相關連登ac：
mxv -
原po者，起底後發現開過幾個同事主相關既post
（有男主、女主角度去寫）
（講野方式疑似蠟筆大新小笨象）

蠟筆大新小笨象 -
於post 2出現，聲稱係事主朋友，
爆左有關事主Carter、Jacqueline既大學生活
起底後，發現多處地方與Jacqueline本人吻合。
（12月去台中旅遊、嘗試過自殺、算命post資料與Jac資料吻合。）
（講野方式疑似mxv）

沈默的羔羊 - Billy本人

大笨象同mxv似係分身

大笨象/疑似jacq

mxv/舊id "16" "男人最痛算這種"/樓主

有冇咁多巧合

1. Jacq同分身同樣用iphone x 同6

2. 知生日 喺算命post生日同tg一齊post

3. 知jacq hk tg id

4.知自殘

5.鍾意nike

其他疑點留番比巴打貼
我第一次手機開post

繼續訓

新年快樂

上面係疑似jac用小/大笨象ac post嘅故仔

建議追返post2 25同40頁

屌手機copy唔到堆圖
其他巴打幫幫手貼番

重申我自已立場
我覺得去到呢步已經係口同鼻拗
因為比利攞唔出證據
jacq亦可以見招拆招（即使你覺得佢係自圓其說）

而根據jacq既講法，carter, mag都唔會出黎現身說法
所以大家可以追完post
然後自己選擇信邊個

已貼

辛苦哂巴打

痴撚線推得好快追唔切

我只係想講精神分裂唔同人格分裂

精神分裂係講緊可以去到個腦基本function都damaged 例如講嘢好亂無組織 無自理能力 失去感受情緒（快樂）嘅能力等等

人格分裂係講緊多過一個人格喺一個身體到
可以各自唔知大家存在 每個人格有唔同嘅背景 性格 甚至唔同嘅記憶 智力水平 擅長嘅嘢 國籍 都可以唔同

其實仲有樣就係 嚟到呢個地步幾乎係幾荒謬嘅解釋我都唔覺奇怪了

d人唔追post係度亂鳩咁帶風向，我屌曬你地老母呀班cdrom八婆狗公

講少咗句精神分裂仲會出現幻覺

一起身已經去到5

其實而家係點？琴晚ig live又係點？

有追既人自然唔會理佢地鳩吹

我只係希望jac可以放低

其實睇返mxv。d topic有d唔合理
如果你同你女朋友share ac用
咁會唔會開topic講自己被人帽同埋有sp
另外就係jacq好似有講已經散左好耐
所以我有個大膽既推則係
Jacq可能個陣已經痴左線
所以開ac又扮carter又扮正印

毫無意義
浪費時間

太多傻閪港女完全唔持平同清醒

唯一知既就係jacq真係無𠝹手
同埋比利講左一堆野都攞唔到證據出黎

只係證明同griezmann係同jacq本人對話
成班冇追post睇證據嘅cdrom上skype圍爐同jacq取暖 冇證冇據下又推返去mag同carter度

𠝹手唔深唔一定有痕

Leo巴辛苦哂

同意 根本口同鼻拗

唔洗再加密啦
佢自己都有ac

利申 cap比cdrom朋友cap得勁辛苦

其實成件事好簡單，就係jac本身自編自導自演緊，無啦啦彈個billy出黎仲爆左carter d野，搞到jac不知所措，驚carter個更加憎佢，咪一下子乜鳩都推曬落billy度囉。
屌其實個重點根本唔係billy，咁撚多人chur住佢做乜撚？

Agger,mag and carter 唔出黎講返兩句既話，b and jac呢條線可以end

但係如果係𠝹到入廠一定有啦
兩三年咁快就淡哂？
會幾乎無痕喎，你可以睇睇張圖

個個都去住依點
果陣到流晒血
依家未必有痕
所以影黎沒用

Post 4 #922

Billy's version (jacq個ex)

又話無介手 點知carter一早賣左jac

一時又話有落仔 跟住問兩問又話冇

一時又話無ac 跟住俾人post 2 proof 左係jac D語氣又一樣

一時又話有同carter whatsapp 跟住問兩問又話唔係朋友無傾計 跟住又轉口風話有時有傾

一時又話無退學 跟住問兩問又話有

唔出聲唔代表我怕 宜係d大話我消化唔曬

D巴打Chok佢兩chok 語氣又快又急左 又自我矛盾 起曬鋼

成日轉風向 又咩逗利是又visa又working holiday 5p咩

我要報仇既話就唔會plan兩年 整無限分身去搞佢 明明我好多野都唔知 唯一知就係mag出post d 野

我地要既係真相 唔係分身同大話

咁請問呢位分身點補充

billy跟本出嚟on99諗住踩兩腳

你講沒ac skype果個定邊個
果個就算吧啦
講得幾句

skype又係咩回事

jacq send左語音比我重申左兩樣野
1.佢已經忍唔住搵左billy屋企人，希望佢地要佢個仔唔好再不停係網上散播不實既傳言

如果佢再唔停手，佢唔排除會再作出下一步行動（包括法律上）

2.佢咁做既原因係覺得比利太幼稚，係網上面講左太多野影響到身邊人，希望佢反省下唔好再係網上面亂講野

我仲問緊proof

yes
0證據
聽下就算

啱啱仲諗住睇返個live點知無

skype chat黎

griezmann同jacq同billy skype

一開始大部分覺得jacq癡線又自相矛盾

之後好多冇追post嘅cdrom同睇唔到加咗密嘅證據走入去
之後變咗圍爐話要幫mag開年

無證無據地人格謀殺其中一位事主
有咩好討論

Billy 係正常人一個
其實見Jac咁心急就知
Jac 最驚最驚就係Billy 自白

尋日ig都話有個巴打沒用133打比佢
打左廿幾次
之後佢報左警,警察搵到個巴打
然後巴打道左歉

佢講果啲野又好難拎證據
通常都係軼事，未必有紀錄

成班cdrom俾人撚

有可能就係驚任b亂講啲人當真
所以先會咁想解釋

都係0

終於live 左

由頭到尾都係sp扮弱者
久唔久用分身扮正印開post
等世人都認為佢不斷比正印追擊
造就到可憐形象
等身邊朋友或者垃圾男朋友會可憐埋佢

開過咁多你問我答
又自爆左咁多野出黎
呢個世界邊到咁多巧合呀
仲要凌晨4,5點
所有分身account都未訓
大話冚大話
撚夠人未

本身Jac 貼哂對話圖Spin 去 Billy 話係佢做
一去到Skype Billy 係度，就Spin 去 Maggie

當時既女朋友𠝹手咁撚大單野都唔留底有啲過分

反而你話jacq 係圖書館人格分裂無cap紀錄都情有可原

上個post講左 Skype 同 billy 都唔需要太理會
Billy只係爆左carter出黎
其他野 carter同小笨象都有講
你地jer 住d無謂嘅地方都無用

久唔久扮下弱者
點知前男朋友撞見
踢爆埋垃圾男朋友既相同個人資料出黎
先知玩大左

佢有個回覆係求大家唔好再推

其實可以無視晒billy講既野
都阻唔到jac有講大話

⋯似答案出現咗

一開初jac對於自己同mag底俾人起咗完全冇乜感覺
仲好似串串貢咁笑成班連登仔人講咩就信咩 表現到好灑脫咁

但當呀羔羊billy介入咗 爆咗男主個名之後 jac完全進入左暴走狀態 又借ac澄清又留tg

但好明顯真係如一眾有追po嘅巴絲講 係冇諗過billy會上水爆出嚟 為左保住carter呢個賤男人 就開始謊口連篇 前言不對後語咁一堆所謂證據 意圖推哂俾billy

點知billy開skype講 佢又逼住見招拆招
最終變吹水大會
到啱啱po4尾billy就聲稱jac開始打電話騷擾屋企人

其實搞成咁做咩 jac你收手啦 你成晚做啲野真係說服唔到我地同解釋唔到一切以嚟嘅巧合 回頭是岸啦

其實有冇人可以爆多d carter既料
我覺得崛到多d料先有用

開撚到5？？？？

我其實講左好多次
Billy只係爆左carter出黎
其他根本唔洗理
你地唔追po只入skype八係度搞搞震
根本唔應該係billy vs jac

jacq 唔願意proof佢有搵個比利屋企人
即使只係證明比我睇都say no

佢話覺得如果要進入到司法程序咁樣貼哂出黎就好似唔係咁好

今朝起身見（4）差唔多推完仲以為巴打打錯左個數字
屌 原來中間仲有（3）

屌

jac 係skype話佢自己email一年前有backup 同比利 wts紀錄

你叫佢慳返啲力水啦
講嚟都晒氣

我好奇而家單野係點進入司法程序
連緋謗都稱唔上

乜佢轉咗讀law咩

唔想知個吹水大會有咩所謂證據
係有嘅就而家po上嚟
冇嘅就唔好齋講

推得好慢
基本上post 3尾係高潮
Skype 冇乜特別
之後亦冇新進展

jacq 補充話既然連登仔唔信證據既話咁佢唯有從正途去解決呢件事

因為佢覺得比利係網上講左咁多失實既野對佢黎講係十分困擾

lm俾大家重溫一下 同俾啲未追po唔知發生咩事嘅巴絲睇

mhx同象唔似係billy ac

1. Mhx開過柴犬post，右下角有相

2. ig入個post見到mag like過

3.張相match carter張相 一齊影

疑點:

mhx所有post嘅相都好小心咁crop走個頂，會唔會呢張咁老貓燒鬚開post自爆icon？定係可能係mag like完send咗cap 圖畀carter，jacq喺carter電話/wtsapp見到再save？

但係如果mhx真係mag，有冇咁熟jacq嘅個人生活習慣同喜好？

講就凶狠做就碌撚，end

到底ig caption個句密碼係？
又話分左手好耐？

jacq如果由佢主動貼人地私隱出黎唔係咁好

但大可以叫比利屋企人cap圖比佢叫佢貼上黎
證明jacq 真係有打電話
畢竟自己啲野都揚哂

其實jac連尋日比人電話騷擾報警果單野都信唔過
講咩司法程序

咁po1推密碼係

尤其比利唔係香港（聲稱）
就更加

我真係唔明，申請個ac都係要isp mail，用自己學校mail申請咪ok，做咩要搵人上黎傳話，搞到咁麻煩，一陣大家講講下又話呀邊個邊個傳話人非常唔中立偏幫jacq

其實有可能連果段caption都係佢自編自導自演
咁就完美解釋到所有野

冇人知（1）果堆密碼cap圖係咪真係佢同男主角嘅對話

我想知到底關billy咩事
除左比你班傻鳩逼住入Skype 對質之外
Billy只係爆左carter出黎
其他就係jac指控billy係boss
你地質疑billy誠信
由一開始billy cap圖cap一半已經無乜誠信
但講真關佢乜事姐？
𠝹手呢樣野小笨象又講過
Carter以前post又講過
你班只入左skype嘅紅字絲打可唔可以用下個腦先
屌你老母

琴晚已經有人懶醒啦
不過有追開認得我/心水清既根本wfc

Jac係final boss
佢知猩猩有acc 專登用mxv 造成比女友狙擊
然後同狙狙報串 話佢條女好衰想搶人條仔
不過有時成日唔小心冇轉acc留言(出生日期)
然後billy 出左黎 之前post講過既大話比人拆穿晒 就大話com大話
都唔明覺得係billy個班係咪絲打 邊有男人咁撚小氣 做咁撚多野 咁撚煩去搞一個ex
利申：全部金田一都睇晒 歡迎炒車

一早報警仲好，好過食食下花生當有新證供就話唔方便

𠝹手永遠會留底既只有𠝹手果個人自己
而唔會係另一半

點睇

我未撚聽過香港警察會打返比條友叫佢道歉
咁大家不如試下報警投訴cold call狗騷擾？

Billy講過d乜撚野？
on撚99整合哂又走去比條八婆撚

你班仆街可唔可以追哂post2 25至40頁先再9up

先唔講個billy講啲嘢可唔可信&mvx係咪jacq jacq一定=小象 . 個人就覺得jacq由一開始已經講緊大話 po2嗰到用小象ac話淨係識得一個人 然後又話識carter&jacq 仲用外人嘅身份建立自己麻甩唔搞小動作嘅形象 同時踩低carter又話都唔知maggie係咪幾個人格 點知自己個ex無啦啦上水茅頭就指向佢 馬後炮咁款 幾十萬個盲點 叫人地點信你

billy真係躺著也中槍
究竟billy呢個人有冇出現過
定由頭到尾連billy都係jac分身
係必要時出黎硬食

billy有skype

唔好嬲啦
連登仔係咁㗎啦 乜都唔知係要加把嘴

我有聽個skype call
我覺得各方口述表面證供大概似係有條仔(carter)明明有女朋友都要喺外國讀書嗰陣貪就手鳩痕溝女
跟住有條女(jac)唔知俾條仔呃係單身又好 自己想做人第三者又好 同咗人上床
跟住有人就疑似想報復jac，喺網上面一路整啲post出嚟想利用其他人去騷擾jac生活（ptgf, 招sp, etc），同影響其他人對jac嘅人格判定
尋日有位carter同maggie（正印）中同走出嚟講話maggie以前都同佢地堆啲女仔fd唔妥，會喺背後搞好撚多小動作，所以有人想處心積慮造謠生事想做鳩jac都唔出奇

點都好，呢件事係私怨，我地連登仔都係當奇案咁睇同食花生咪算
無論jac係咪人格分裂，都唔好走去搵佢本人又話人臭雞又盛啦，你地都係聽人一面之辭又唔識人咁多，走去鬧個女仔做乜？
如果佢精神分裂嘅，你鬧個痴線嘅都唔會醫返好佢架
如果佢係被人屈嘅，咁你地係咪鬧錯人先？

咁而家仲未肯定到到底比利定jacq係分身呀嘛

疑犯一日未定罪一日都叫疑犯啦
你可以繼續搵證據搵疑點，但而家口同鼻拗就算你搵到一堆疑點出黎

你都係證實唔到孰是孰非
尤其呢單野咁峰迴路轉
我都係唔想冤枉好人姐

都話billy清白嘅可能性比較高

你睇返上面

billy應該冇可能有mag ac嘅ig cap圖

jac 愈care billy 講野愈顯得自己身有屎
呢個位做多左

jacq send左兩張圖去證明自己真係有從tg去搵比利老豆

咁比利可唔可以出黎講下係咪真有其事呢

咁多證據講左小笨象=jacq
你地都要走去諗billy

billy冇乜可能拎到mag嘅ig cap圖用mhx去開post 而佢都應該唔personally識mag同carter

咁mhx即係jacq/mag/carter/其他人？

prove到係有搵又證明到啲咩？

我保持行車距離

卡士基巴打

上個po比利一早講左jac打去煩佢屋企人

你不如爬番文睇我講左啲咩...

Billy 講d 野話無證據就無證據
無圖就無圖
唔會兜

你班skype撚真係坐撚住個腦

真係有billy
搵到佢fb
skype有埋聲唔通AI咩

仲要話報左警後件事即刻解決
有警察打番比果個騷擾既人

擺到明講下笑姐 唔洗咁認真喎

之前billy post過cap圖
佢gps係英國
我唔知唔係當地可唔可以咁做
但張圖沒人理

兩條撚邊咩 從來都唔係billy vs jac
你班人比jac spin落billy度
Billy仔又on9 入埋去skype9up

呢樣已經差不多證明到唔係billy做啦

唔好燥
旅行開心呀

如果我無記錯，jac tg個icon係依兩隻柴犬

咁fake gps又真係唔奇
你睇下pokemon go 啲飛人

佢啲舊cm都係講自己uk讀書同做嘢 應該唔係假
同佢gps圖冇開到vpn fake location

你地自己諗下 痴線婆未用蔣ac指控billy時
Billy只係爆左carter出黎 仲有話jac啲乜？

屌你老母到8點幾啲人開始同jacq吹水
又working holiday又利是 仲有巴打話幫佢開連登ac
想問係做乜撚野

lm

有
如果比利仲夠膽上黎講「真相」
即係佢唔怕差佬搵上門？（雖然我覺得佢係外國差佬根本乜柒都做唔到

講到呢到自己都覺得亂

billy咪講左jac搞佢屋企人囉

1. Billy喺uk

2. 誹謗民事

唔關警犬事

但呢個電話係今日先打架喎？

fake gps會有vpn icon

其實一直judge jacq 既人可以直接tg佢問佢
我自問無你地咁醒問唔出啲咩

乜都放上連登
其實聽一面之辭又真係好難定奪
jac係skype到講自己有精神科報告去證明自己完全冇人格分裂 我諗依啲有法律效力既文件冇造假掛

其實佢連SP同啲wts都認哂
但到依個地步佢都堅持個啲連登acc唔係佢既
我都驚真係冤枉好人

其實關比利咩事 由始至終都係講緊jac carter maggie
比利又開台講 又唔比證據 你自己另外既感情事就開新post啦 越搞越亂
係skype又話兩年冇同jac聯絡冇留意佢 點知jac又cap哂你搵佢既對話出黎 之後又改口話一直都有睇個個acc既post 又話好肯定知道佢地三個既事 冇留意又會好清楚 之後又改口話只係從post得知

其實係咪全部人正常得我痴線

尤其是自己都追左咁耐
可能亂撚哂龍都唔知，再加上我而完全唔夠訓 個腦load唔撚到

想搵到佢tg可以爬番3
佢比人爆英國電話個到

用佢就搵到jacq ig
希望你地做到我做唔到既野啦下

好撚眼訓牙
頭都痛埋

唔知你po咁多野做乜
Billy仔上個post尾已經講左jac打去煩佢屋企人
你地成日話billy點點點
Billy一開始只講過jac比帽ex帶 𠝹手 踢出校
𠝹手同踢出校 carter嘅post一早有講
而且講左咁耐小笨象就係jac
你地走去跟住懷疑billy真係智撚障
Post 2一早講左打字mvx用嘅 billy用既
Billy 只係想踩多jacq一腳

我覺得係純粹佢係咁講大話 唔係人格分裂 諗住鳩up等我地搵唔到個真相出黎

唉 你真係好智障。。。

mag中意柴柴 jac又中意柴柴
會唔會咁橋先 重要佢兩個都有join呢個join
極度懷疑事實係 jac爭仔爭輸左加上落左仔退學父母離婚打擊下 開始幻想自己係mag 係咁stalk mag嘅興趣喜好（柴犬）
然後代入自己係mag 再幻想mag好慘然後出po洩憤

利申:9up

佢都係今日先講
唔記得係前面幾頁定上個post尾

你直接去tg judge 佢啦咁

Agger,jac搞埋咩skype tg wechat小圈子對件事都無幫助，要講就係到講

瞓啦

我好奇正常人點會冇啦啦做mental test去證明自己冇人格分裂

巴打最心水清 個個都9up

根本無需要聯絡個當事人去聽佢講d乜
淨係解釋同billy張tg圖都未解釋到
小笨象一個ac 已經所有線索出哂黎

真心唔想再理了
留番比個孫話我知咩事算

你同基士文最錯係無啦啦跑去私下聯絡jac
結果成個post3成班巴打比人撚狗咁撚

又話唔搞屋企人

想問下jac係咪兩隻手都無疤
我淨係見過佢右手張相
assume佢右手先係dominant hand
應該左手先有疤？

四個都唔覆機 此po已完

Skype途中出過兩邊相

但係其實冇疤唔出奇

基士文重要一口咬定billy

睇完上面 再追完post2 25至40頁
先再討論啦好嗎

如果你認為jacq = big boss
is ok
咁咪由佢完

e加知道mxv d post係邊個開未

而家表面證供鋤死哂係jacq呀嘛
其實你個整合仲貼唔貼

想知點proof billy

Skype呢個鳩up大會到底有咩用？

出整合proof係billy未呀

事到如今 唔好再信條臭西jacq啦
大話連篇 扮慘

難聽d講比利只不過係有關係既花生佬
竟然可以
因為比利冇proof=冇誠信可言=jac講既野就係真相

我覺得比利只不過諗抽住幾下水
但估唔到釣埋本人出黎既花生友姐。

所以我就話由個po沉
睇到巴絲因為4條完全唔撚識嘅人係到互鬧 好無奈
個始作俑者就反而食緊花生繼續笑9我地係到解迷咁款
諗起都嬲

係因為有班八婆係到先無用

咁你不如貼埋佢啦

咁你肯proof未

小象=jacq
小象喺post2爆緊carter啲料 突然自爆咗句
之後mxv好快出嚟兜
之後就個個ac都話自己係jacq
mxv出得嚟咁快俾人覺得似又係jacq
同埋有巴打搵到小象同mxv打野方式一樣

私下搵佢做咩，輕接教佢用學校mail開ac，上黎解答一眾問題

就算所有野都係jac搞出黎
佢都只係一個可憐嘅女子

你信佢無ac

睇到煩 遲下完左返黎睇

佢咁多解釋證明自己清白
有ac仲唔上黎屌柒我地？

唔信都無計只可以咁講

其實之前d post講到笨象定其他acct點樣前言不對後語都好,點樣可以證明呢d acct真係jacq?
同埋琴日post 2定post3尾 笨象、mhx連環上水不斷講"我係jacq呀" "我真係jacq呢" 同埋又爆ig pw同post張咁既相就話自己係jacq 大家唔覺得好怪既咩？

雖然唔排除jacq真係痴到咁..但都排除唔到係maggie/第5者搞尻佢地既可能性 billy就應該唔⺌好關事既

自己上黎解答總好過搵中間人，一天都光晒

尋晚啲分身仲有上水話自己係Jacq，一開skype就唔見哂人

其實我都認同唔應該私下搵 愈講得多 愈有機會比佢搞亂 佢本身就人格分裂 搞到分左幾邊 其實全部係佢

因為jac一邊堅持否認 另一邊就發哂癲咁認

假設所有野都係jacq自己痴撚線
Jacq一邊喺連登comment一啲自己同billy先知嘅野 (個pw同snapchat張相）
一邊喺skype話冇 但又淨係用俾人hack嚟解釋
咁咪可以將啲野塑造到好鬼 推哂俾其他人

好撚彩 我有訓覺姐

我想講billy一早講左佢知得仲少過我地
你地走去jer住佢唔知做乜

希望你解答下點解小象問完billy拎tg
然後就有jac本人就馬上tg billy？
點解小象知道jac咁多野？連同carter現實嗌交內容 whatsapp對話內容 ？
mvx幾次同小象用錯ac覆？
小象聲稱係jac同charter fd，但又算命post留jac嘅tg？又用jac身分寫經歷？
一樣鍾意柴犬 一樣去合歡山 一樣落仔退學 一樣用iphone6同x ？
仲有小象就係po mag出黎嘅台灣小屁孩

我就睇你點幫個痴線婆兜

咁如果係做尻佢 jacq skype果陣係連登梗係唔可以上水啦

無論點樣整合好 班人都係無視小笨象=jac

當mvx係maggie 佢有乜可能無啦啦上水話自己係啊係jacq 正常人都唔會咁嘅反應 仲要過冇耐小象冇屌鳩mvx反而又跟機扮講笑話自己係jacq (而之前啲po都prove咗小象真係jacq) 你話佢地夾埋撚鳩我地又講唔講唔通喎

Agger

其實成件事男主角 maggie都冇上過水 有冇人懷疑過佢地

其實一直只係證明到jac係小象
直至jac同時用mxv同小象ac發癲

當然最早期mvx個我係雞post 都有用過jac視點po文

呢度已經好清楚一係jacq用mhx一係m/c
唔洗再執著billy啦

我買一蚊王沅君或者小屁孩係Carter/ Maggie/ 代表佢地

如果連呢兩個都係Jacq 姐你扮埋我只好講句你好野

呢張柴犬相好似係jac tg icon？
同埋點證明自爆張ig icon係mag唔係jac？
情侶icon都可以係jac同c

睇緊
繼續

mag 有ig like咗張相

jac tg係另一隻狗

如果係唔佢出post咁佢扮carter到底有咩目的
扮maggie話係想carter可憐自己都重講得通
扮carter出post再比返carter睇
如果係carter同佢共用ac咁就重奇怪

想繼續搞大就係po多d呢兩條友相啦
但呀jac姐一見到billy po 男主角就發曬癲啦
中間又要保佢地話兩個都訓咗
又暗示係billy做
到同billy 3口6面講
就對返maggie男主角

你地睇返個時間線先啦
一開始jac既分身係咁扮野爆料+jac借朋友acc上黎澄清

直到第2個post後段有人爆果幾個acc係jac分身之後
第3個post jac分身果幾個acc就係咁話自己係jac用黎擾亂人視線 （覺得如果個acc真係jac分身，就唔會認啦）
同時間jac就係tg同巴打否認自己有分身

仲唔撚係擾亂巴打視線？

佢話人地扮佢呀嘛～扮足成年

小象係jac根本冇野再可以拗
小象ac未自爆嗰陣講啲野都同jacq本人喺skype講野吻合
jacq喺skype講唔識maggie 淨係見過一次 同佢冇講過野

不如你睇清楚小笨象開post係問合歡山嘅團好無
而且小笨象咁啱都係留到2號
你仲要死攬條女我就睇你柒多幾多獲

所以 me 投 jac is big boss
好多位 都太刻意
明明由一開始個主題係三人行
大家估boss 係mag 定jac
點知舊愛billy 見到個ex黎料
所以走出黎 提供下資料

到中段變左四人行
jac 要所謂借人ac出黎澄清
射哂所有矛頭去billy身上
而有巴打都分析過分身既行文 同jac係有好多相同之處
起左堆分身底之後好多post 都有好多日常詳細位
都同jac有相同之處 或者 係本人先知

最關鍵時刻 堆分身ac 有張jac自拍走左出黎
而我就去拓 基士文巴打 問jac 張相會邊個有
jac 就話 得billy/jac 有 無公開過

之後我sk個d 我都係爬下文 無入去
太撚夜啦大佬 永遠都係零晨4-5點先黎高潮
但好多巴打都話 jac係有d緊張同前言不對後語
又退學 又打格

依加轉個屈尾十 仲走去搵埋 人地屋企人
今獲真係 此地無銀三百兩

btw 你老母sk個堆圍爐5p 唔撚爬文既cdrom 死埋邊好唔撚好?

都唔明你咁燥做乜
真相自然會越辯越明啦

cls 終於live

總合呢度同小象=mhx

咁一係jacq係mhx
一係m/c係mhx

99%唔係billy

而m/c會唔會真係咁有心機部處成年同知jacq咁多嘢？

玩撚到司法程序
我係jac 依加就立即報警 話有人想加害佢啦
因為假設jac 無講大話 而佢咁撚多個人資訊都可以比人知道
我有理由相信有個人 匿埋左係佢屋企個衣櫃
全天侯mon住佢

Sorry囉
Post 2就有左結論小笨象=jac
你地又不停行返轉頭比條女擾亂視聽

講撚到乜乜柒柒都好容易hack 都痴撚線

其實琴晚都講過
jac 一邊真人搵基士文否認
一邊開晒d 分身狂自認，又po 相

根本係比人踢爆左d 分身都係自己
想混淆視線
真人戴撚晒光環，等人覺得痴既係「樓主」
大家比佢distract 左，請針對返d 文字或圖證據

起晒底，象9成9係jac 架啦
不過起初理解唔到mxv都會係象姐
但正如有位絲打講（po 左2張圖）
話jac 會扮係mag 鬧自己，咁係唯一可解釋

佢話借蔣生ac (唯一一次認自己）
又再一次講好多billy 可能係始作佣者既說話
但skype 又一一否認，甚至推落mag 度

billy 見佢痴得太過份
因為講所有佢人格分裂既事件出黎
jac 都以唔記得黎推
所以都廢撚事同佢癲，扮和認可能係有第二個痴線既

Maggie講真我私心覺得唔po最好既
畢竟如果係jac姐發癲，依條女就超慘
我覺得好好笑囉～
Jac姐咁得閒報警告打電話騷擾佢既連登仔
又要告埋係外國既billy，
但又唔順手告埋一開始搞佢mhx
Btw jac姐skype又話check 佢apple id（岩岩訓醒唔確定係apple定唔知其他）有無係邊度幾時比人偷登錄過？
講到日日比人hack wts，知你密碼既apple id又無hack過？

解返佢地d對話啦好嗎？

billy rip

好有心

咁快開到5

我覺得c同m根本冇上連登

jacq張圖似airbnb 有得改booking 可能book定先

咁啱象又果時去台中開post

mag咁神通廣大咁快知jac幾時同去邊 重識用象ac開post部處？

咪就係... 要搵個有isp email 係香港既朋友都咁難?

大家都查到燥撚哂

講真 有搵佢屋企人唔代表佢係比billy屈
你咁執著有冇真係搵無意思 佢都玩到咁大
Jac講大話講到自己都呃埋

Billy好撚明顯花生友嫁啦
佢根本咩資料都無keep（其實咁先似正常人）
佢有咩好講姐，想踩多兩腳姐

咁billy應該冇可能有mag ig cap圖

mag又應該冇咁神通廣大

咁咪好可能mhx=象=j 囉

如果唔係重有邊個係mhx

象開post係問點上合歡山同有無團
同book定左台中酒店無乜衝突

你岩啊 無啦啦留底人地界手張圖做乜
真係睇見都痛就真

其實基沙文無話偏幫jac 既
佢只係陳述返jac 同佢講既野
呢d 係jac 特登比出黎
其實根本係jac 利用基沙文去誤導大家

巴打都唔好再針基巴了

所以咪好可能mhx=象=jacq

到底有幾蠢先覺得小笨象唔係jac
邊有咁多巧合 睇少d tvb

基沙文巴打算係八婆中最正常果個

係

所以啲cdrom唔追post就亂入skype 好無奈

好 sorry基巴
成晚無訓燥底

jac 用盡方法澄清小象唔係佢
身有屎
其他野反而唔算太care

連登原來最多 八婆cdrom

岩啊 依d事只有兩個人知..
唔通billy 爸爸同jac拍拖咩
我係佢老豆 而佢老豆又係做屋企做生意 姐係有錢啦
所以只係會同佢仔講
食過第二條女啦 唔搞咁多事

乖啦 去休息下先啦 辛苦你啦

agger 都辛苦你啦 基文士巴打

因為呀jac姐次次一開波都話只為自保
但次次帶頭射人囉
一開波搵蔣生射咗billy先（純因不滿佢爆男主角
0證據屈人，順便保男主角同mag訓咗教
之後小象po相，又係佢話得佢同billy有
上skype大家講完billy無可能有張原相
就飛去有第五者（挑講話男主角仇家 ）
又一野射去mag（又話男主角暗示：你都知啦）

我琴晚一直有追po,亦有係skype講野chok佢地
發現到以下幾點

第一 billy 一有新攻勢 jacq就會受到刺激咁發難 比好多料出黎去混淆視聽同想轉話題

第二 我chok到佢IG果個description 佢話一直都無轉一直都放左carter果個code係到，但Jacq話佢乜都放上Ig 機不離身 咁點會一直都唔轉呢？又聲稱同Carter無聯絡但間中又會約食飯？

第三 Jacq話佢報警 但又掉左張報案紙？咁撚快手？

第四 hack, 呢個由頭到尾我都覺得係好幼稚嘅藉口黎 人地hack正常都係hack啲公司 偷資料果啲hacker啦，你咁撚出名定特別到要特登hack你？

第五 分第放左張自拍出黎，Jacq同Billy都係話得佢兩個有，變左得藉田落Billy到,但之後Billy skype chat , Jacq好似失勢啦 又要入埋去你問我答，聽到有啲人支持佢啦 指向Mag到 之後Jacq又話張相有放上IG mag都痕機會拎到 又推得一乾二淨

第六 基本上個skype chat billy 係無野proof出黎 講真真係睇你信邊個 但綜合咁多野如果billy做到咁多分第開到咁多post又扮到Jacq 同Mag講野出post, 咁billy呢個人會唔會比人帽到咁多次呢？

班mk𠝹手永遠都係自拍用黎draw attention 要人可憐
另一半唔會無啦啦影𠝹手果個人
所以billy 話無我覺得好正常
成班八婆仲係度話：吓咁大件事都無留底，唔make sense 囉
聽到想mute

討論Oral sex 正常好多
討論Oral 就小學雞到

其實由頭到尾如果係billy做，佢大可以keep住用msv同小笨象ac，而冇必要用前男朋友身分令人有位入佢，而且billy好似真係好多野唔知情，好難做到咁深入去扮jacq⋯

成班中學雞八婆講sex

基士文巴打證明左女人真係好恐怖

先有caca後有jacq

有J小妹

裙下有野獸

有乜都真係唔好比CD-ROM知

當巴打你大個左拍拖，你又有男朋友比帽你帶
以你能力好有潛質成為下一個jac

終於live
追咗勁耐
都係Hjarta巴打神

Gay

有J點做jacq呀

不嬲都應該係
係比利唔知睇路先無加密

巴打吸引曬啲中學雞

其實可以證實mxv=小象
本身係分身嚟 但無論係以前既post定解碼post都唔小心無轉分身就講嘢
而小象、mxv係jac既可能性極大
如果係mag 點解要係算命post幫人問
仲要留人地tg？
即使真係痴線到想玩鳩jac
Jac發現tg俾人玩都會改id啦？
同埋小象呢個ac”扮”jac扮得太仔細
就算係好朋友 都未必知道對方啲嘢咁清楚啦

我覺得只有兩個可能性
一、mxv=小象=jac
唔小心俾人發現用分身
但太柒又唔想承認自己有做第三者、落仔(留意翻jac無承認過自己有做第三者，佢用蔣ac回果陣都聲稱三個人當時都係單身)
所以一方面用分身自認jac
一方面用tg/skype否認
真相係點無人知

二、mxv=小象=jac
但經歷過咁多事 真係有精神問題都唔出奇
Jac真係有可能唔知道自己有分身呢樣嘢
而佢接受唔到所有事
所以人格分裂出c同mag既角色去出po
Mxv自稱係男既時候出po都係對jac有內疚感
但事實上c對jac好差 女朋友嚟英國就趕走佢
搵佢嚟出氣又當sp 根本無內疚過
但jac分裂既人格就想美化c 而令自己有繼續愛佢既理由
Jac聲稱有報告證實自己無精神問題
但有邊個見過？
正常人又點會無啦啦去check自己有無精神問題

總結 無論jac有無精神問題
都可以99%肯定分身係佢
同無論事實係1定2
佢都係個可憐女人
希望你早日走出陰霾
令自己好過啲啦

屌根本係jacq痴撚左線
開skype圍爐取暖

我都講過jac 最驚就係 billy 自白

琴晚佢本身都話唔想入去,懶得澄清
轉個頭已經入左去講緊

終於係拜緊年好撚得閒既時候追撚哂5個post
都仲未有結局 反而好想知基巴係有j定係小妹

可惜始終billy無一樣野proof到
如果唔係已經一早訓得

有j既小妹

拜年既娛樂
感謝各位巴絲既整合
真係好精彩呀

billy其實拎證據既話係咪都幾年前既證據

唔係話有個台妹咩 les?

留名 等個孫燒整合俾我

巴打小心身體

其實佢好口不對心
又好識令大家覺得佢好可憐
非常介意billy點講佢又要扮點講都無所謂
根本都不合乎佢自稱既麻甩性格人設

我都頭痛

台妹正呀你識條鐵

點解變咗追擊基巴

唔好拉開話題啦

故事教訓大家要學識善用google同唔好放個人資料上網

jac 真係好撚鬼啊

反而繼續想知mxv/小象係sp post講過d咩
一定唔止淨係留tg咁少啦

其實到最後結果係邊個都好
成件事都好恐怖
足夠寫一個故仔

好似唔係sp post喎 應該得算命post

佢話自己唔係啲背後搞小動作嘅人
根本麻甩人設係做嚟俾carter睇用嚟吸引佢
講到尾成件事都係佢一手一腳搞出嚟
最撚重心機就係條八婆
而且都唔應該開Skype call啦
你問當時人做過咩就好似你問個賊有冇偷嘢
佢點會講真話

無論係點都好，都成功撚到連登仔

究竟可以係jacq(或者唔知第幾者)扮緊三個角色
包括 所謂正印 同埋男朋友(c) 同埋錯ac comment既第三者(jac)
有冇可能係正印男朋友第三者都share緊ac
定係我又miss左啲野又追漏

唔係有另一個巴打搵到佢之前係sp交流post留tg先起到???

成功撚到大家年初一唔訓 兩日拜年都keep住追

no this la
呢個都追哂

最有sense留言

唉我唔想再追 由第一個post追到呢度
我覺得jac係大boss 一方面用分身繼續撚我地
信分身唔係jac既人就更加覺得佢慘
信分身係jac既人就比佢大到一頭霧水
黎到呢一步 我都係果句
收手啦
無論始作俑者係邊個都好 你唔會得到d咩
最後受到最大傷害既係你自己
好好愛自己 先會有人愛你
唔追啦 各位巴絲加油

我淨係搵到算命post咋

唔好亂屈人搵sp

紅字真係on撚鳩 又黎前言不對後語
問撚左JAC 佢親口話究竟有無公開過 轉個撚頭又話放左上IG
有無係IG POST過既CAP圖先
咁好撚難搞架wo jac姐 一時一樣 你睇住轉得太快 炒落山啊

佢話咩都未預備可能係講plan行程個方面 同已經bk房同機票冇咩衝突嫁，我就唔信如果係扮jacq，可以恐怖到扮佢上黎問旅行野

不過追到教都無得訓又有dlm

岩啊 真係留黎做乜鳩
有條女界手影比我睇啊 好威威咁咩

我食花生食飽 thanks

尋日4點就放棄左 miss哂啲skype
雖然skype都唔會入去 因為得真ac

我係由第四頁已經開始追 想講下我諗法，
個人認為始作俑者係jacq, 點解？
呢個開始時係玩解密 ，之後自爆路人傻豬豬爆左jacq instagram 出黎 話佢就係第三者。
我就copy解密既呢句（ye ch io di od mv sf rr）
留言左響jacq最新張相到，佢亦一秒del左我個comment 之後再轉bio. 啫係佢一睇到呢句佢就好清楚發生緊咩事。
但我琴晚有份響skype聽故 ，jacq就話自己平時唔會上連登 係朋友留意到有佢既post先會同佢講。

到而家為止mag, carter冇上過水 兩個一齊潛就好証明到佢地私底下有協議過唔好出聲，佢地維護緊對方 因為100%仲一齊緊。 如果carter真係賤到咁，而mag係樓主 點解唔黎個順水推舟爆carter出黎呢？
總結jacq係sp 俾carter屌到沉哂船又不憤自己因個咁樣衰既男人俾人踢出校而男方唔肯同正印分手所以搞咁多野出黎 屈係呀mag做 ？ 呢個夠唔夠動機？
Billy仔呢就追post發現jacq就係前女友 所以佢就大派花生爆左carter出黎 ，佢知既一定唔多 而jacq 見有條on9響度爆野就諗住將所有野屈落billy度 等佢自己抽身。 都係自己諗法啫 可能我都推段錯誤

又話prove 係邊

琴晚skype真係浪費時間
係頭一個鐘聽到少少野
仲要有人瘋狂吹咪搞事

email又係咩 wtsapp係所謂比人hack個啲定係同billy個啲
其實佢做啲野除左證明自己係real jacq
其他好似愈澄清愈衰 愈痴撚線

搞咁多嘢係咪想拆散人地呀
隻豬又俾人食埋肚又俾人搞大過
點知條仔一個屈尾十同返女朋友一齊
Jacq姐唔岔氣嬲嬲豬於是搞埋依啲小動作
點知玩大咗搞到自己心頭肉carter bb
知衰先扮受害者
完唔好嗎
收手啦

今朝個call 得我同你同billy出聲傾緊 傾傾下我都訓撚左 痴撚線傾到十點幾

咁係證明到啲乜
billy衰乜

如果mhx係jac
張密碼圖就好詭異

張圖係用carter 部機開左飛行模式之後cap screen
Maggie 偷carter 部機影證據都叫仲接受到(但唔用電話影，用cap screen, send 俾自己，再del album 同傳送記錄，已經好索強)

而如果Jac 用caster 部機，cap 同自己嘅對話，send 俾自己，再delete 記錄，再開post話自己，就更加痴撚線

而且都唔知幾時cap
要拎到carter 電話，即係佢地關係仲良好，而且要喺附近
Jac 同carter 好似已經有段時間冇咁close ，加上佢而家人在英國，carter 又喺英國？
好有可能要喺比較早嘅時間已經cap圖，唔通jac嗰時已經諗做呢件事？

而嗰陣carter 又冇save jac 入電話

因為張圖大唔合理
話係jac 呢幾日自己用兩部電話扮carter 同自己打密碼，再用嗰部電話cap圖放上連登，我都會覺得有機會

屌我睇完戲仲繼續
係咪已經冇新料

所以個big boss 真係去睇下醫生好
唔係我怕會有命案

所以一定要訓覺
利申 我有訓 追到0730訓左 本身都想入sk 聽下 不過太夜啦大佬

其實佢好語言偽術
波鞋淨係嗰對喺ebay啫 重有大把其他鞋可以喺廠攞

時辰八字又淨係話9:15 9:30其中一個唔啱

sorry錯手負評左，但好認同你講法，佢太多矛盾位，講大話講到唔記得自己講過咩

早知唔入skype
4點幾訓算

講到清者自清，但又del野 ？

哎也 真係好撚鬼啊
睇黎同佢講野真係要chok 佢

Cls咁快開到5
其實邊度有寫原post樓主俾人玩菊花

留意返
有啲小笨象喺算命post淨係留生日 冇留tg

如果係mag/billy邊有咁屎忽痕出呢啲comment呀 對佢地都冇purpose

重有差不多所有算命同旅行post都係十二月尾27/28日

耐人尋味

我欣賞你既思路

媽呀好撚亂

其實咁講
個skype入面去到後尾係Jacq個Call到已經有支持者 仲有個巴打話覺得佢好入呢到笑撚到我，而因為咁Jacq已經放低左戎心 變相去講其他話題同人傾計 不斷搵其他講
但之後我係Post到叫billy開果個call 佢開頭加左我同基士文入去 Jacq知道左Billy又自白爆多啲野 Jacq佢就激動又話要放Email對話
但其實留意返由此致終個Email對話係佢同Billy對話黎 咁有咩用？對澄清自己係唔係有分身？比我感覺反而係想做鳩billy 但Billy係call入面我自己覺得佢係無野Proof但從來無驚人地要拎咩對話出黎做佢 佢只係有種感覺係想表達Jacq做第三者唔岩 有人屌佢係正常
直到岩岩Email相又del左 咁代表咩

嘩嘩嘩嘩 阿婆走得快一定有古怪

email相有留底? 有漏洞先會del啦

我一入去已經係到主持係到chok 係班撚樣出黎護主 又話係mag做 攪到成件事有晒結論咁 所以我先叫Billy再開第個call

同上
m/c/b冇原因要用mxv/16 ac出呢啲cm

21係求其揀個字唔係年齡

其實如果mwx係jacq既話
即係佢之前既post 過個d同一個叫做臭西既對話
係自己同自己講

又好似麻麻地講得通

咁你唔會 估到咁多cdrom 八婆走入黎又唔追post 咁安慰jac架嗎

居然演變成咁 痴撚線3

唔撚爬文既八婆cdrom 最仆街
阻撚住哂

假如佢痴到咁嘅話又唔出奇
佢一開頭已經大方認晒所有野 呢一點佢已經講到明自己無野輸 佢認自己出面比人屌 billy亦有講過佢唔止一個sp 又有派帽
如果係咁佢開Po 知道自己有幾衰 屌自己都唔出奇 基於有個po係分第開出黎話自己會用其他分身屌自己 同埋家庭攪到好depress

mvx=象

mvx都出過post屌自己做第三者 所有post都自相矛盾

但一開始個解碼whatsapp點解釋?
會唔會jac同賤男仲係keep住sp關係, 所以jac想拆散人地

btw連狗仲未肯處理report分身d投訴

解碼果到skype我問佢點解仲用緊個碼係IG description,佢話無轉 但個碼一時又話係佢花名 但有個陳字 佢一直都講唔通
我chok佢話花名有個陳字 即係陳仔果啲？佢根本解釋唔到 之後又轉話題

未追得晒一直無位留言
唔知有無人提出過
jac只影咗右手 聲稱無𠝹過
如果佢係右’yau’ 應該會用右手𠝹左手

拜完年又多左d花生 不過jac做咩delete email cap screen先，好似有古怪

影哂兩隻手啦追完先出黎柒啦乖啦

skype重新影個幾幅相 右手個條唔叫痕咩?
但其實界手唔深 冇痕都好閒
所以唔叫做證據

Me too係班八浪盲反話係血管

邊撚到有血管會咁撚樣橫跨嗰個位

如果條血管咁明顯都幾

carter姓陳

唔排除係陳+自己名/花名

我都識有條女fb ig加咗男朋友個姓喺自己名前面

開美圖/ps p淡/p到冇其實唔難

係囉我都見到仲係有嗰條痕
但佢仲理所當然影出黎喎
咁又係咩心態

巴打們不嬲唔知美圖威力

啲主角潛晒水 個post係咪終於完啦

我有諗過係*查*左野去整淡左 其實唔難
有紋身都可以整到無

但係有機會因爲佢年齡係21，所以先揀21呢個數字

新春放假啊?

總之結論係佢根本就有疤
依家冇新野 都係唔講咁多
等下j or b幾時有新料

呢個其實都幾緊要
一間一個唔覺意查出原來所有都唔係分身各自背後有人操控就好笑

我都係咁估計
但鬼鬼地既 jac就話 無聯絡好耐
但佢借人地ac個時就知carter訓左覺覺豬
又用我地
佢又係sk 個度好似話 仲好撚鍾意carter架

佢自爆咗94年

尋晚睇到第3個post中間
而家追返miss咗兩個post, 越睇越燥
成班on9仔趁墟咁, 唔係講嘢唔係路, 就係提返啲一早解答咗嘅疑問

佢真係好撚鬼 又唔解釋之後轉話題
可能真係幻想自己嫁左比佢 真係極危險

咁即係可以爛尾byebye

我都覺得係有條疤 唔係血管

do id oi好似billy confirm咗係jacq花名

c姓陳

前面加nw好合理

連仔好善忘
希望痴線當事人盡早move on

私下聯絡唔係問題
問題係比JAC LEAD住左
仲將矛頭係幾個鍾內直插係BILLY身上

你諗住追擊caca yu到幾時

可能查左d遮瑕膏 粉底上去

如果始作俑者(邊個都好)係假膠撚連登就好撚無聊

如果真係有mental issues真係要及早求醫

許業行我屌你老母

追哂咁多post,係呢個結論最撚合理。

所有資料可以重覆幾次都相同,而又係由唔同既ac講出黎,除左係本人之外,我諗唔到有咩人可以咁得閒製造到咁多巧合。

唔使再問當事人喇,佢都係見招拆招姐,無乜可信性。

就等連狗check完有無分身再決定係咪再次炒車。

咁緊要既疑點但一直都搞唔清楚真係好dum春

咁就好撚大件事 成個集團式咁玩連登仔
咁佢地背後一定有更快既陰謀

其實應該要佢講多d野先岩

好似prison break咁有「company」

好想jac解釋點解delete email cap screen

如果再從時間性出發 mxv個ac係開左一年
而蠟筆小新只係半年左右
即係如果成件事係jacq做，要至少策劃一年
而正印做就至少半年左右 呢一點正印既可能性大d
但係我都有個假設就係jacq係某個機縁巧合下
入到mxv個ac 可能知道carter既常用password都唔出奇

mag仲有無post過野？

+1
因為carter +mag 都知道依件事發生
carter都知道事情既真相 去做左一個決定
咁依加所有設既局 同 計謀 都用哂
big boss 應該唔會再上黎放料扮人

有無人 follow mag ig
佢有無update過？

屌 追左幾個鐘 追到頭到痛埋
如果真係 Jac係big boss 都幾恐怖下
到底要幾嚴重/痴線先會做到咁

BTW 如果Jac真係有mental problem 請及早求醫 同埋及早放底呢件事 唔好再浪費時間落去

mxv一年前個d係carter post
不過應該無特登策劃
係咁啱今次billy燥左carter出黎

btw jacq超多對flyknit RACER 勁多flyknit racer圖post咗上網

有冇咁啱

都係嗰句 如果象同mxv係b/m/c佢地冇需要留呢啲cm

唔好再講啦 真好撚寒
如果係咁 姐係等於真係有人係佢屋企 匿埋係個衣櫃 監視緊jac 一舉一動
你諗下有個人匿埋係你個衣櫃 望住你.......

對 雖然可憐但都有可恨之處

應該話大家都浪費緊時間

呢d野第1,2個post都講到厭

新年放假屎忽痕冇嘢做

好彩係人地黎我屋企拜年

其實主要有個問題係jacq同carter分左幾耐
因為琴日有講jacq返左香港過年而且佢去澳州讀
即係佢有可能舊年年頭已經去左澳洲
如果係咁 即係佢同carter可能16 年已經散左 咁成件事就恐怖

上面講過啦

mxv=象

billy冇可能攞到mag ig icon cap圖，唔似係mxv

又話冇聯絡 billy唔會有咁多j個人資料eg 台灣

重有billy喺uk重點得閒搵大陸廠

成個故事感覺勁似啲韓劇咁 瘋狂峰迴路轉仲好慘咁

不過講真點解老豆老母比咁多錢成班主角出國讀書成材 點知搞到又墮胎又界手咁真係冇呀睇

就係出左國先多呢d事

利申唔係香港讀u,已經聽身邊d人搞大左個肚聽到厭

係咪因為冇枉管

幾好呀考驗下大家觀察力 郁下個腦

貴圈真亂 不過正常既 無野做咪得閒做下愛

yes
其次搬出黎住要扑野有幾難
同fd合租 d fd都唔係24小時係屋企
自己搬出黎住就更甚

當然一隻手掌拍唔響,jacq明知自己係第三者係sp都唔跳船

其實喺邊都會有

不過真係要帶眼識人

山高皇帝遠 瘋狂做愛!!!!
做愛扑野唔係問題
但好撚心就唔好咁環保 帶返個袋啦

btw 你記得帶眼識人啊 唔係一陣識到個痴線既你就.........

講淫亂香港d hall應該都唔差
不過係爆唔爆到出黎姐

不過記得要休息就真
我有

我同我老婆不知幾sweet

瞓咗冇join skype

有無人嘗試聯絡過Maggie?

諗起隔離講故台個po

講可憐最慘果個都係正印

梗係個b最慘

好想知真相

當係睇完inception 有個opening ending
自己簡個最可信既黎信啦

其實有冇話carter同jacq散左幾耐

兩日終於睇哂啦 成件事根本 jac 撚化我地 唔洗解釋 呢隻sp雞都幾仆街 做完第三者仲搞咁多事事非非

同意
已經無法扭轉局面
Jacq可憐可恨可怕咩都好
carter都係唔愛佢
再做任何野只係自己困死係個圈到
前面巴絲都講，香港人係好善忘
希望佢有聽入耳

爸爸唔好唔要我

涉事人唔出黎 真相冇人知
推幾多個post都只係一個謎

所以推幾多個post都應該唔會知真相
只會越來越多疑點

下 咁重要冇人問
如果分左成兩三年一早收工la

完咗呢個po可以完場

仲有我想講JAC係台中訂個度係西屯區
然後小象話佢本身住逢甲夜市個邊
兩個地點係相距根本唔遠

又出現突破盲點
好撚痴線
當大家有啲結論又有新證據
呢個post新年開真係好撚好玩

Agger 主持一陣啲人又中晒計 比Jacq引左講其他野

j同b兩年前分手
j同c應該唔會咁早就散左
我估年幾前岩岩開始扮c個陣散

可能2116有特別意思

mxv都用過16做連登id

C2116一早冇人用

C2116改做c1012唔出奇

doidoidoi就一直喺度冇郁

jac 做咩你咁撚多ac
又帶新風向想撚化我地

21:16分出世

咁有個問題係佢幾時開始去澳州讀書
舊年一月定今年先開始

Jacq話 今年先開學

加埋佢話佢讀果科要精神報告先讀得

咩科咁巴閉 澳洲啲U收生易到癲
比錢就讀得

所以佢退學時間係舊年暑假到?

到而家為止mag, carter冇上過水 兩個一齊潛就好証明到佢地私底下有協議過唔好出聲，佢地維護緊對方 因為100%仲一齊緊

唔知Jac隻臭G見到會有咩感受 搞咁多野mag同carter都係開開心心

mag同carter唔岀聲，呢一件事永遠都係懸案

可能性:

1. 可能j真係copy晒學晒m所有嘢亦係mxv同象user

2. 可能m係mxv user，但係佢係咪咁清楚j知晒台灣 nike etc啲嘢，又會post j doidoidoi tg id上網而j到宜家都冇改過id？

睇你覺得邊個可能性高啲

由琴晚5p sky 完後
有d iphonex wtsapp record po 出黎
聲稱係jac 既自辨已經留意下個爸爸好女孩
有無巴打分析下係咪都係jac分身？

又會一樣係c加數字？

成班外人比人撚狗咁撚 個個偵探上身咁
你地而家咁落力 比你知道真相又點 ？
更何況一日mag同carter唔出現
所謂真相都會存有疑點
姐係點都係冇結果 只會越來越多疑點同
我唔明搞咁耐又搞到唔夠訓為乜

老實講
你地而家比人撚狗咁撚
邊個最開心？
Carter? Mag? Jac? 定Billy?

每個人心中都有自己相信既真相
但事實係點 根本唔會有結論

仲有問題係jacq有冇ps4
同埋佢去台灣既地址係post入面個d
但係我已經覺得mag既嫌疑大過jacq

然後又不斷要人拎證據出黎
其實又證明到d乜
有左證據A就否定到A/ 證明到A
但又爆左BCDEF問題出黎
沒完沒了

其實有冇人屌下個男仔
講真兩條女無非為條仔
呢d仆街食兩家茶飲飯
兩條女能夠同佢奶五年春袋
條仔洗腦一定好撚勁

Post 2訓咗 起身追到而家終於live

上左咁多年新舊登都知
呢d post會有事主既蒲頭既係又難又少

唔太似 佢其他post有爆名同年齡 唔吻合

mxv用過16同8216

太多巧合

癡線，巴打勁細心

屌 唔係我 無錢用iphonex

第一個post已經湧哂出黎咁屌啦
我連第三者jac都屌埋

有無人諗過，mxv個ac可能真係喺唔同時期唔知乜原因地有唔同人擁有？

其實唔出奇
因為講d野真係好人格分裂

老老豆豆 禁緊lihkg都係得閒姐
用空閒時間 去做解下謎 我又覺得ok
咁討論區係咁架啦

放假用下腦幾開心

線索太多太亂
除非真係得閒到整哂圖

如果唔係

好多我都屎忽痕cap晒出黎啦

見證新連登懸案既誕生

我用到塞撚左
你見我訓醒之後基本上0作戰能力

i mean整哂連結圖呀之類

我瞓唔瞓都一樣

樓上有人post過整合啦quote埋# 好有心機

呢下真係勁
今晚食完初二飯再煲下

正印根據carter說法 都係偷食同埋同洋腸玩菊花

想知張圖出處喺邊同有冇人update

其實mxv啲post已經冇乜説服力 分分鐘m冇偷食亦冇玩菊

有冇可能係mxv一開始的確係carter擁有 之後可能俾mag發現咗carter出軌 又或者其他原因俾咗mag用 而mag就用咗嚟開啲男朋友出軌post當係一種發洩 而jac同carter咁close亦都知道呢個ac嘅密碼 咁就解釋到mxv之前開過嘅post 同埋點解有時佢自己應自己 而且都好難相信jac會花成年時間扮另一個人鋪排

仲未有結局

聽skype Jacq講野思維好清晰，唔理佢有無大話，但佢反駁得好快好detail，有啲人話佢心虛而急，我反而覺得如果作野好難腦口同步作到咁detail。

如果佢講大話，佢真係一個心思幾細密又快既人 所以我就好奇怪點解mxv同蠟筆既ac會有咁多咁on9既漏洞。

其實話問唔到證據班人根本on9啦，當時人身上有心呃你點比證據你？ 聽聲反而係表現到啲語氣同反應，之後就留比自己諗

但其實所謂被hack乜野，都只係片面之詞，由頭到尾都係得把口。

仲要佢一路都無屌狒狒個賤男，感覺維護佢真係好怪

仲未完
已經冇耐性追落去

你幾點聽呀

琴日一開始未有cdrom嗰時個個都話j亂同前言不對後語

其實網上有嘅線索差不多搵晒

冇當事人出現就只會繼續open ended

連狗肯講邊啲人係分身未

一開始d野應該係carter po
個陣打字方式同之後好唔同

初二休息呀

終於live 好撚痴線 夜晚睇好心寒

但mxv尋晚同小笨象係同一人出黎回應
即係最近呢段時間係jac用緊mxv同小笨象個ac
咁即係jacq的確有用mxv個ac爆自己出黎
對應返mxv講個招扮情敵恰自己搏可憐
而且mxv以前就試過用j身分講野
所以5月後係j 都唔係講唔通

post3 mxv同象玩野咁爭住岀黎認係jacq，已經99%肯定係同一個人，只差在使用者係咪真係jacq

睇到好亂然後自己碌返po1.2睇返全部留言整出嚟 冇心再睇多次3同4 中間俾人狗咁撚 亂到仆街

即使mxv係唔係J 都好，究竟mxv最初點樣拎到C 嘅電話cap圖？

c啲密碼圖？趁c唔得閒拎手機send返俾自己唔難

而m ig cap圖？

上面有講

一係mxv係m，但係無理由蠢到老貓燒鬚自爆ig icon

一係mxv係 j，m like 完send cap圖畀c/放咗上網share 跟住j有圖放上嚟開post

係，所以要係C身邊先拎到啲密碼cap
但而家四位主角真身何處？我見C facebook就寫讀完英國間大學，唔知仲有無繼續留係英國
而J就話而家係澳洲讀緊書？
（但睇返J同B嘅電話cap圖，兩個都係香港時間，除非專登轉啦）

至於你對mxv推斷我都認同，如果mxv係J我就諗唔明呢個位

j話喺hk放緊暑假，等aus開學

c似喺hk返緊工 上面好似係象爆咗話佢喺xx醫

m應該hk或uk

同場加映mxv同象換錯ac

會唔會mxv 個ac 係三人共用
小象就係jac 自己ac

jac 真係好維護 carter

其實自從jacq開始被人懷疑
之後mwx同大笨象好似蒲左一陣頭就潛左
成件事鬼鬼地

應該3個都係hk

但象仔又有講到c好衰打女人

我見m fb like左ha secret

mxv 17年四五月開始已經冇c角度嘅post

1. 最後一次c男角度，話女同鬼佬帽佢

2. m女角度話c被人搶

睇返個日期 有冇可能會雙方互用同一ac喺24小時內互數對方pk嘢？係數都開新ac匿名數啦

分分鐘mxv一開始啲男視角post都唔係c開

𠝹手呢樣 c同小象都有講過 無乜好爭拗啦

我覺得
小象就一定係jac架啦
而mxv 同小象又係同一人
mxv 以c 同m 角度開post...
視乎覺得mxv 呢個痴線ac有冇人共用啦...

照咁講
mxv 係J 嘅講法有啲牽強....

總結一下，以下三個論述互相矛盾，有一個肯定係錯
1. mxv 係 M （起底睇返佢嘅post，mxv係M嘅機會比較大）
2. 大笨象係J (因為佢出左好多關於J 嘅post，而且知得幾深入）
3. mxv 同大笨象係同一個人（樓上貼左佢地用錯acc回post）

有無懶人包

連登真係冇人係kelee
定全部cd rom 咁慘
點解咁解都無知情人

一次都嫌多
兩次

假如細心啲追哂mxv所有post
你會發現mxv係j都唔奇
Post2尾有巴打講過
j經歷咁慘之後 自己都好憎自己
所以代入左mag角色鬧自己
因為小象呢個ac 亦都鬧過jacq搶人男友係臭雞

griezmann confirm過j tg係c1012

Mxv用過舊名2116同貼c1012 tg

咦 更正返 鬧j個個都係mxv

呢個證據十分關鍵

個可能性只有兩個
1. 大笨象=mxv = jacq
jacq = 大boss， 全部分身都係佢, 成件事就變得好顛
2. 轉錯ac 個樣野根本係特登，比人以為係假膠，企圖想淡化件事
佢地3個人私底下傾好淡化件事，呢個亦都解釋到 mag 同cart 從來都冇正面回應過，正常咁多人討論就算唔上連登都會有佢既朋友同佢講有呢個post。 jacq 可能入 cart 常用既密碼所以用到mxv 個帳

有進展啦有進展啦

關鍵證供出現了

16同2116都係mxv

mxv user之前用完c2116轉c1020

Griezmann confirmed j用緊c1020

屌 真係忍唔住拜你

你地有無諗過Jacq同Billy都係夾埋？

作到咁大，轉移注意力

總結:

Griezmann同j已confirm J 用緊c1020 同doidoidoi

Mxv post過c1020 tg

象post過doidoidoi tg

點解可以推到5。

GriezMann confirm Jac 用緊c1020個tg有冇圖
有圖咁就無得抵賴

終於追到live

但係有樣野我一直都唔係好明，Jacq一開始好豁達咁等睇大家集體炒車，又叫我地起樓主底，即係佢都好清楚件事係咩料啦

但係佢蔣巴篇聲明又好似講到唔知咩事咁，所有野spin晒落billy度，正路唔會一開波就估billy屈佢掛？個思維都好跳脫下啫

利申：信象仔同其他分身都係jacq

之前巴打推斷

可能佢叫我地起正印底，原意係想搞大件事，整散m同c，但點知b爆左佢自導自演，所以淆底

蔣巴篇野好多都係吹水
但佢有講一開始就有懷疑過係billy爆
我理解係 billy爆carter出黎係轉捩點
如果j嘅出發點係爆自己搏下c關心
佢自然會好驚搞到carter
所以係蔣嘅聲明到都幫住c同m

其實有一個心寒嘅assumption

係唔係有人要做一個"Maggie同賤男未死"嘅假象先搞咁多嘢？

諗多咗

疑點

象同mxv都post過sun mobile圖

mag有ig like到張相，j應該冇

右下角唔知係c定j icon

究竟係j爆到入m ig？c電話有m ig而j用到？

定係真係所有嘢m做？但會唔會咁傻自爆icon？

true that

其實可以開個假ig，用人地相做icon，再扮唔小心自爆

如果講到可以扮M講野，扮佢cap圖都唔出奇呀！
唔駛諗到hack

我都覺冇理由老貓燒鬚自爆

但係m真係有like過張相

個icon係同c情侶icon

咁如果以前個怨婦真係mag
出事之後同jaq夾埋混淆視聽？
但mxv以前留j tg同以j角度出po就講唔通。。

你真係好撚勁，搵到好多關鍵資料

post過喇

再癲啲，follow M，stalk住notifications 都知人like過咩相啦！

不過呢點真係證明唔到任何野，得個sunmobile 有用

係

但係要咁啱見到張相/explore見到

btw講𠝹手呢樣野，早三四個月我隻手俾盒角𠝹到好深一條傷，宜家已經冇左痕跡了 所以冇留到疤痕都唔係好奇

同埋有冇諗過佢未必係𠝹內手臂而係外手臂？佢一直影都係內手臂

張ig圖點有係個issue

mxv講過有用program追對方phone no動態
又會dl對方ig d圖

我做係情侶icon? M facebook有？

1. 自製改圖？

2. 右下係m？

3. 右下係j？

4. 咁啱m都like咗？

冇追到post 有冇解釋到如果係M搞咁多嘢 小笨象點解會有jac send俾billy嘅圖？

放圖好似係蔣生

有無人研究過，mxv啲whatsapp cap圖，假女係真，點解係男友視覺？

可以用c電話forward出去
或者可以全部自編自導自演

其實個王沅君係咪一直都唔關事

追曬所有post起曬多個分身底睇曬佢地每個comment，覺得jac真係有DID
Maggie同Carter都似係佢其中兩個人格黎
或者未試過有嚴重精神問題既人會覺得呢種說法好虛幻，其實唔係冇可能
可以參考下幾年前香港一單案例：

mxv(=男人最痛算追種）其中一個post講過：

我都有見佢下面個post

有無Maggie或賤男身體人證實到二人重在生？

如果唔係，可以解釋果堆分身其實一直由Jac host，

呢個亦都解釋到 mag 同cart 點解從來都冇正面回應過

真相逐漸清晰了

咁點解釋佢可以同巴絲們解釋時，又同時可以用分身搞事，即係佢所有分身其實有互動，DID會唔會做到咁？

如果真係佢，我比較buy佢有心搞事個方向，Billy講完佢有病其實係預設落台位，真係穿時都可以賴有病。

會唔會係一開始Billy真爆料，但佢地私下溝通後兇咗Billy幫佢？

Mxv用過舊名2116同貼c1012 tg

呢d I'd ，其實會唔會又係速成密碼，有意思？

但mxv ac 1月個時carter已經講左已經落左仔同揀左mag
5月到6月似真係mag用緊
9月嘅po 開始有埋小笨象 同埋用錯ac回post 應該係jac
好撚亂。。。

身邊人

已知: j 自認一部iphone 6一部x，一部hk一部uk，象都係一6一x

griezmann話j宜家用緊smc hk，應該係x

密碼圖一時airplane mode一時用3

推論: 假設自編自導自演，會唔會用uk 3台/太空卡3台iphone 6 send wtsapp畀自己？

Billy有講過jac曾經用過鬼佬whatsapp ac講野

我覺得機會大
左右手互搏
如果唔係佢點用cartar截圖俾自己
難度太高

加映

billy仔應該清白 唔係mxv

左上條connection signal bar兩個format 一個ios有update一個冇

除非佢有兩部電話

鬼佬whatsapp講到斷片咁，但呢幾個分身係同步而且有交流，如果真係有病唔知，喺象用錯ac覆時佢已經是但一個人格會意識到，唔會係現時咁發展

咩鬼佬WhatsApp？

但中間可能有mag用緊mxv ac
Mag會用既 而jac永遠都用嘅
除非轉人格打字pattern都唔同。。

似唔似同一部機？

一樣開咗lock screen orientation
開night mode
時間係24h 格式 (billy 用有ampm果個)
一樣冇update ios

Billy提過jac以前曾經係library 用鬼佬身份text佢
話個陣已經知道jac好鍾意扮其他人

一時打第二個唔出奇
我都一時嗰一時果
有巴話自己desktop打既電話打嘅 因為方便

唔排除desktop開mxv 電話開象自問自答

原來都唔係第一次轉錯ac

有道理

終於睇完5 冇咩特別 都係個三幅被

好似之前都有人貼過

總之象=mxv架喇

差在背後係邊個啫

個陣d巴打心水好清
呢個post應該係jac打比自己睇
有講到自己d fd不停whatsapp自己 因為又自殺

btw好似全日mxv同象都冇上水

j都冇上水

睇到小象呢個po 得閒鳩譯tg後面串英文字 真係俾我用速成譯到句「你of明ab唔rr明ab我hi講yb咩rq」啫係小象同jacq一樣都都鍾意玩呢啲代碼 咁小象都幾大可能=jacq 咁根據呢個鍾意用代碼嘅巧合 同小象=mxv 得出個結論就係小象=jacq=mxv
不過可能真係咁啱串英文字冇心打出嚟

Billy（沈默的羔羊）去左邊？
可唔可以出黎講多少少以前同jac相處時唔尋常既地方？
例如jac有冇記憶斷層/斷片情況？
佢識你之前/童年時期有冇咩traumatic event發生過？
除左鬼佬人格仲有冇見過佢變左第個人？

我一個鐘前ig dm比jac有覆！

台灣小屁孩淨係出過一次爆晒m啲相
新ac嚟一個舊post/cm都冇
分分鐘又分身ac

我有睇呢個不過冇你咁有心解碼
match呀94

問咗啲咩阿巴打

人格分裂難d證實，但愈黎愈似係之前有巴打既推測咁，扮正印開post屌柒j，再係c面前扮可憐+離間

世上冇咁多巧合

有巴打屌屁孩 小象用錯ac覆

咁Jacq=小笨象=mxv 一開始叫d巴打解密既動機係咩野
咁小笨象自認jacq， 但jacq本人否認又係咩事
依家睇到係有個謎團 跟著有個解釋 然後比人踢爆背後隱藏更大既謎團

因為比利話人格分裂又少少證據都攞唔出
之後又擺哂方向集體尻估
其實全部口同鼻拗仲有咩好討論
冇人上黎解話講閪咩
po3之後講來講去都係個啲
就當jac真係冇acc
比利如果講事實既怕咩上黎繼續講

ching你個ac咁新淨嘅 id#又後 又淨係回過呢單嘢嘅post 又次次幫j口

神巴

Google is your friend

咁jacq dm覆咗你咩

Jacqueline 話我唔道歉就告我誹謗

我知道你D野唔係因為9up 作故仔

你一早唔係自爆左 就係加上mag/carter開post爆你私人野介手自殺落仔做第三者人格分裂

所有proof evidence 係圖 上面

我從來都淨係講過mxv呢個分身ac起一起底就會知你D野 一開始我乜都唔知 多得呢D post我先知
Open secret

道歉唔難 但係到今時今日仲要面 講大話先難

我自己就絕對唔會做D咁低級行為搞埋屋企人 親自為左sp carter宜打算將我滅聲 去搞我屋企人 搞完就話要吿我

我又可以誹謗D咩 當你d分身自爆曬

屋企人要求我道歉 我宜加向你道歉

我亦都唔再加入討論 因為成件事已經俾巴打們慢慢知道真相 所以我收皮 你滿意啦

仲查緊
你班人為班無謂人咁撚得閒嘅屌

屌你個癲婆算吧啦好嗎 咪撚再喺到講大話 又喺到針鳩billy

Billy

為咗個垃圾又樣衰嘅男人搞到自己又落仔又depression又無書讀

難聽啲講
咁你唔攬住佢又真係唔死都無用嘅

唔知你驚乜
1:誹鎊唔係刑事黎,佢要搞你自己都有排煩,再加上你係外國
2.點解你唔係同屋企人四四六六講清楚而係淆佢底

食下花生又要比人懷疑 連登
一定幫你地一齊撐比利先係正常人咩
成班鍵盤戰士尻討論又唔敢直接去問當時人攞證據
唔怪得話連登多小學雞

我建議你地自己dm jac睇下佢半個月前既精神科醫生報告 再睇下比利爸爸點回覆佢jac即wts
就知邊個人係真。人格分裂
真係連登最大車禍
仲要開到5

唔好問我攞圖 應承左jac唔會po
廢J們夠膽就自己去問

講多兩句事實就比人懷疑 咁唔講囉
你地繼續就住痴線佬既供詞討論啦

又係Hjarta 巴 不如你真係做偵探

mag中意柴柴 jac又中意柴柴
會唔會咁橋先 重要佢兩個都有join呢個fb群組
極度懷疑事實係 jac爭仔爭輸左加上落左仔退學父母離婚打擊下 開始幻想自己係mag 係咁stalk mag嘅興趣喜好（柴犬）
然後代入自己係mag 再幻想mag好慘然後出po洩憤

補充:然後起番底發現mxv一開痴線po 小象都會衝出嚟屌9 mxv 借此嚟滿足自己打敗mag 當自己係勝利者
最不安係 初期嘅分裂主要唔係為左唱衰mag 因為當時根本無人care佢d po 而係佢一切分裂係做比自己睇

btw應該可以肯定c同mag仲係埋一齊 （c fb嘅情侶icon無換）

利申:9up

吹到唔夠膽拎證據 有追po都知之前啲巴打直頭skype埋jacq 你咪唔好po 冇人想知佢又喺到講乜鳩大話 我認同佢冇人格分裂 但佢性格都幾扭曲下 好心睇下心理啦

反大陸拜年都拜得好開心
食花生食到成地都係殼
呢2日追po追到可以加餸撈飯

btw 我都支持jac.係識分身術 搞左咁多野出黎
算把啦 個猩猩唔值得你地兩個對佢咁好
放低吧啦 搵個更好既。。。

billy 現實最熟jac
琴日skype 聽到jac 不斷defend 都一早知咩事
最後讓一讓佢

小象=mxv
都唔駛點解釋，太多巴打有證據
呢兩個acc 實在太多巧合

billy 都暗示左呢兩個acc 背後幕後係jac 可能性好大

其實有冇人會試下搵當時佢地個hong kong society 問下發生咩事
利申：唔鼓勵人去騷擾其他人

回應返

1. 佢有自殺傾向 佢自殺左 我唔會開心
佢可以玩好耐
你睇下D分身post開左成2年
做第三者做左3年
我唔想煩

2.屋企人認為分左手就算 何況3年前就已經分左手
無淆底 因真相出左黎 我唔需要再講乜

半個月前？

唔係退學之前已經有報告咩

屌你自己知多少少就話人小學雞 大家都係食花生啫
喂你有都眼睇 幾廿個分身又男又女咁撚樣 懷疑下好正常咋

洗撚怕佢咩
你乜都無做過
佢可以告你啲咩

老實講佢病情應該加深咗

買一蚊hjarta 巴先係 big boss

痴撚線，可以出懸疑推理小說

其實咁多證據話billy清白

jacq如果mxv同象唔係你

咁咪似係mag/c

咁係都告mag/c唔係告billy啦？

當時小屁孩大笨象都同時覆一位巴打
唔排除有多一個人幫緊jac

要換錯幾多次ac

我應該去開偵探所

學識google好重要

重有各位唔好再放個人資料上網

笑撚咗

劇情如果真係咁就好峰迴路轉
j真係痴線到無倫
如果連仔check到ip就可以知真相
不過我比較好奇點解無乜m同c既朋友上水講野
理論上應該好多中學同學識佢地架

救命我追左6個鐘都唔知自己睇緊d乜
究竟完未
點解jac咁有心機答又skype又tg
D分身點解唔見晒
醜男冇上水我覺得唔出奇
但點解呀正印都唔講兩句呢
同埋點解完全冇三位事主既朋友除咗蔣生
乜都係jac自己解畫

好想同hjarta玩嗰啲逃離密室
望住hjarta真人瘋狂解謎

hjarta 男朋友生活日常會點

唔好派膠

利申冇玩過

可能d密室係佢開

Off topic喇

咁要有得用google先得喎

撇除d分身
有位絲打爆左carter叫陳正謙同電話
當然小笨象又好快出黎話6305唔係carter電話

佢有兩部電話同埋3個已知連登ac(mxv/小笨象/台灣小屁孩）
可以同時一個ac用電腦覆，一個用iPhone x，一個用iPhone 6

千奇唔好背住你出軌

你好有心機真心好野

講心機jac 更加係世界級

究竟有咩人好似佢咁癲用左2-3年係連登開2個以上分身去經營自己既生活同內心世界，仲要玩埋密碼解碼，ig tg whatsapp 樣樣齊備，為既就係今日？

係 但當時係同時回覆一個巴打
所以我先咁諗

只要有一絲念頭 未打算出都已被發現

佢想睇連登仔炒車係最終目的

有冇整合集

仲有去澳洲讀大學唔洗交精神科報告俾學校
唔知琴晚聽到jacq 有講

利申：男朋友澳洲讀緊 都係相關既科目 （唔係雞屎學校）

佢勢估唔到有人爆左carter出黎

琴晚班CD Rom 八婆炒哂
不過我都炒左，post 1 開始仲覺得jac 正正常常
因為我排除左mxv 係 jac
估唔到有人可以咁癲

Hjarta 係咪又有得解密？
留名睇佢先係big boss
利申 9up

本身想保住carter 保唔住老羞成怒

搞散carter同maggie先係最初目的
去到後來比billy爆哂所有野

可能carter知道左之後好撚嬲/jac其實唔係carter比人起埋底
一怒之下就將所有波卸哂比billy

No
佢扮嚟係為左滿足自己

Jackline420

打錯
係jacq唔想carter比人起埋底

Billy只係爆左carter同keele u
其他都係carter/小笨象自爆

我只係路人甲
起到嘅都起晒啦
識用google唔難搵上面所有cm

sorry你岩
你講既先係我本身想講野[sosad}

jac為左carter 真係付出好多好多
為左carter 連自己都玩埋一份
自己啲野都比人爆哂但carter 就極少流出相
連水都唔駛上

有啲同情呢個女仔
可憐得好緊要

google到係Jacq既twitter

其實有無方法唔follow睇到 private ig內容
純粹自己想知

冇乜嘢睇 得柴犬

以前高登留言有留底係profile
邊洗而家咁麻煩
不過絲打連id 16 8216個啲都搵到真心勁

backup左先啦

個條jacq正一死煩西
1.不停講大話
2.搞尻人地屋企人
3.明明自己爆料在先，叫billy 道歉？
4. 做人第三者仲扮哂野屈尻大婆

佢應該冇精神分裂，係hurt得太深，怨氣太重所以係到搞呢搞路。

都係嗰句 識點用google一分鐘搞掂 自己研究下

打keywords is ok

去到呢個時候，開始懷疑呢個post活躍會員係原post樓主（疑似jacq)分身

有冇人同我一樣走去起埋其他會員睇吓係咪都係分身

Cls公司

係啊 我晏就摷過晒都無料
放嚟比巴c睇下有無其他野match

追post追到痴左線

放心喎我唔係分身
不過可能比人hack左自己都唔知
佢地個個都識hack咁恐怖

冷靜

另外carter提過jac hurt到話同邊個上床都無所謂
然後為左激carter同左carter個fd上床

skype一skype都比人hack曬

Sorry巴打，呢個資料係邊到得返黎？
追得唔太仔細

就算唔係年齡
B/c 會唔會問可唔可以同鍾意既男仔一齊？
M本身已經係正印 一齊緊好長時間

hjarta 先係嘛

Google仲有個youtube acc一樣名，唔知係咪都係佢
入面兩條liked video都怪怪地咁

屌 聽你一講即刻走咗去search

唔明點解啲女分咗手之後要糟蹋自己

#1

變態既片

可唔可以cap出黎睇睇

唔好派膠阻住討論

你點知我啱啱先起完你

最後原來係Hjarta為咗塑造自己好聰明既形象搞咗場大龍鳳出黎

屌 係咪有條摷閪片個個？

講一次就好笑
講得多就on9架喇

求cap+1
喺大陸探親睇唔到youtube

點解個個都屌個兩條女唔屌條仔？
港女老婆出軌又係屌個女
男出軌就理所當然

已經係6年前喎不過

btw有無巴打可以準備定整合等我出post或者擺出黎比到時1001果個開

或者就咁用番#1果個?

cap出反9plz

出黎*

我諗而家個重點已經唔係屌唔屌
而係想搵個真相啫
一早已經屌到呢三個人口都臭

閪都臭了lm

係小笨象喎 (3)#271

屌好多點整合

不如講下你點知

咁我用番#1算

fb+google唔難

淫底

追post 追到停唔到
鋪排咁長時間真係好撚痴線

最少#1同第一頁我cap果啲圖啦

你唔好又出漏圖

仲有條摷閪，睇咗睇好撚寒

今朝用手機開呀嘛
不如你開

Google下啦

個人資料擺得上網就會俾人起到

我諗睇完最大得著係
無論男定女 出軌前要三思
真係會害到人又害返自己
真心既，jac去睇下心理醫生同培養下其他興趣啦
前面條路仲好長 唔值得為個猩猩搞到自己咁肉酸

但又話佢外國長大？我見佢fb有寫中學名

咁即係中左

佢小學係香港讀
上面Jackline420拎去google會搵到佢小學同學嘅xanga
個全名同初中名應該都啱
拎全名去google搵到佢以前嘅相

仲要jac係姓siu

真命都起埋

玩夠啦[sosad}

搵到一個photobucket相簿

讀滬江大部份都住康怡/ 太古 因為好人好都唔會山長水遠上去間野雞到

連pb呢個無人用既網都搵到料

真係好恐怖

勿得罪連登

其實最主要都係post2 連續反高潮太精彩
好想搵到真相

本身都準備離開香港

被人爆出黎都無咩，又唔係明星
只係我地呢啲小眾無聊人參與呢個遊戲

中間個個佢黎？

我覺得最主要補充下新野
例如已經99%知小笨象係jac
而小笨象同mxv奇奇怪怪 應該係同一個人用
同埋update返jac搞billy 屋企人
Billy最後道歉個段可以quote埋
費事d人又當左billy係boss

不如你地開

po1&2 有啲亂

真係求其搵個連登仔拍拖都幸福過同carter
屌你老母竟然隱瞞自己有女朋友，去溝Jac
搞到人沉哂船
不負責任搞大人個肚
人地退學depress 都仍然不負責任
又屌jac肥

大家睇返以下呢個post
係jac 模擬carter 同自己講嘅說話

我估carter 都未必有同jac 講過呢番話
但應該係jac渴望聽到嘅

一個有義氣同爽朗嘅女仔俾佢搞到咁
真係好慘
到呢一刻jac應該仲愛carter
仲想保佢，唔想人爆佢
佢真係唔值得你咁執著

巴打查案都去到尾聲，所有野都差唔多水落石出，不如集氣支持同開解下jac
等佢有個新開始啦

另外我覺得billy 都唔係咩好人
帽過jac幾鑊
嗰時分手都一定搞到人好hurt
家陣同jac針鋒相對都冇啲關心同毫不留情
話哂一場相好
都係嗰句，搵個連登毒撚拍拖好過

集氣鼓勵jac

有呢2張就掂啦
咁我開啦

讀BPS嘅女通常性格都奇奇怪怪

3S班蕭同學

雖然事實係Jac痴左線需要睇醫生／輔導，咁都唔代表佢對carter同maggie冇傷害架喎，而家佢地兩個都俾人起哂底放上相上黎（雖然carter係條仆街）

淨係年三十晚深夜 （即係已經年初一）追過同覆過

估唔到仲開到5 睇完巴打們既整合
仲咁峰迴路轉

唔該巴打們既整合

破得案未

留意返 佢帽我5次
我咩都無做
不嬲講得好清楚

係，個樣match

billy可唔可以講多啲jac既過去?
eg細個係香港既野同你地拍拖既野

你地一齊咗幾耐？

搞人屋企完全唔覺得自己有問題
仲好開心

搵多啲料啦
全中呀

小象係jac 我就解到姐
搞到原本以為mvx係正印mag
但啲分身無啦啦回錯覆
我真係理解唔到mvx 有機會 真會係jac?!
唔通真係咁撚癲 人格分裂咩

用過去既我答你

竟然有結局

Whatsapp完Jacqueline 就上水

好似好驚咁

好掛住你呀

一個女人俾人hurt 真係可以好癲
Jacq 放手啦
你遇過的男人雖然都係唔好唔可信
但真係唔代表全世界的人都係咁
時間係最好可以沖淡傷痛
係好辛苦但一定會過

其實你信唔信jac會自編自導用mxv ac扮mag爆自己出黎搏c同情

Jac扮人開post係事實
但嚴格黎講最初唔算害人
個密碼post 同mxv之前嘅post 都係滿足自己下自己嘅ff
Ff carter 左右做人難
同Maggie 視自己為假想敵
(如果事實係carter 一早同Maggie 風流快活，當jac 係nobody, 只有喺mxv 嘅post jav 先有份量仲可悲 )
一切都係由王沅君起jac ig，所有事先引爆
如果唔係，個密碼post都只係mxv嘅其中一個幻想世界
人畜無害

再講，痴左唔係呢堆事嘅原因
而係結果
個真正原因係jac 一路以黎嘅遭遇

我覺得小象=mvx=jac 可能性都最少80%
而人格分裂出黎扮mag都講得通

信 佢似會咁做

整合 下個開post用

原po：
2：
3：
4：
5：

事主：Maggie、Carter、Jacqueline（第三者）
Billy（Jacqueline ex）

相關連登ac：
mxv （舊ID mxv/16/8216/2116等等）-
原po者，起底後發現開過幾個同事主相關既post
（有男主、女主角度去寫）
（講野方式疑似蠟筆大新小笨象）

蠟筆大新小笨象（舊ID 蠟筆大新小笨象/蠟筆小新大笨象） -
於post 2出現，聲稱係事主朋友，
爆左有關事主Carter、Jacqueline既大學生活
起底後，發現多處地方與Jacqueline本人吻合。
（12月去台中旅遊、嘗試過自殺、算命post資料與Jac資料吻合。）
（講野方式疑似mxv）
懷疑係分身

台灣小屁孩: 爆mag相出來， 懷疑係分身

沈默的羔羊 - Billy本人

大量疑點指證有關ac都懷疑係jacq分身，例如大笨象, mxv 同台灣小屁孩

A. Jacq 同分身AC相似點
1.分身AC知同post過jacq uk 同hk tg

Griezmann同j已confirm J 用緊c1020 同doidoidoi，一個香港用一個UK用

mxv post過 c1020 c2116 tg id

象post過doidoidoi tg id

16同2116都係mxv 舊id, mxv user之前用完c2116轉c1020, 又post晒兩個id

而2116有咩特別呢？上post有人post咗m嘅fb，佢fb link尾/id係2116 (我唔想爆人全link喺度)

究竟mxv係m定j呢

象post過doidoidoi tg

但係m何來有動機post jacq tg id 落算命post呢？
而好多comment都係就咁留言問感情事，m/c問來都冇purpose？

2. Jacq同分身同樣用iphone x 同6

已知: Jacq 自認一部iphone 6一部x，一部hk一部uk，象都係一6一x

griezmann話 Jacq宜家用緊smc hk，應該係x

密碼圖一時airplane mode一時用3

推論: 假設自編自導自演，會唔會有人用uk 3台/太空卡3台iphone 6 send wtsapp畀自己？兩張圖都有開locked screen orientation + night mode + 24 hour 時制

3. 知生日 喺算命post生日同tg一齊post

4.知自殘

5.鍾意nike，特別係flyknit RACER

如果有人扮jacq會唔會咁得閒comment搵廠攞貨？

B. 分身ac經常換錯ac回錯

mxv同象懷疑換錯ac

小屁孩大笨象懷疑換錯ac

C. Post 1 + 2懶人包

秒出現
你真係好驚billy爆你料

出咗整合 你拎去用

Jac 真係太愛Carter
好辛苦

thx
我會quote番你地既功勞

你之前話mvx開個解密post 應該係mag 架

認真，去睇精神科醫生
You need help

想問你會唔會聯絡到Carter and mag 或者知道佢地現時狀況點

咁小笨象自白話前男友出軌再比carter安慰 係你？

會呀

回覆揀右上角編輯引用再copy落新post先copy and paste到啲圖

點解唔用mxv個ac繼續扮癡線
都幾有娛樂性呀
你換下ac嘛

唔識佢地 咩都唔知

我 但我無出軌

其實呢個po由年初一朝早我mon到依加
我已經覺得係件好癲既事
由樓主爆出男友有第三者
出d數字msg要解密
到有好多個分身出現 搞到好亂
我都推測係可能同一個人做出
到發現原來係j
之後又殺出個b
其實成件事都7788 已經清楚完結

我可以話故事中既所有人都係受害者
雖然每個人都有做錯既地方
大家都唔需要再去針著大家既不是
都已經過左去 係咪要move on？
所以其實連登仔
我覺得唔好再去考究佢地既過去
j成魔既心路歷程之類

我mon左廿幾個鐘
我個人都累 雖然成個過程有幾翻轉折
如果當故事睇係十分有趣味性
陪我過左呢大陸拜年之旅
我真係好感謝你地
身為男人 我都係個8婆
8呢d完全唔關我既事
因為mon左咁耐
每個留言我都有睇
所以我覺得你地好辛苦嫁啦
經歷左咁多野
so everyone movng on & let it go la...

Billy 究竟有冇帽過你
佢聲稱冇

應該係billy比jac帽5次 當中有carter份
而最後billy同jac分左手 jac就做左carter同mag既第3者

到carter鬧或打jac既時候 jac就好憎自己點解要咁犯賤 跟住產生左個睇唔起自己既人格出黎(一個扮mag既人格同埋專屌自己咁撚廢)

利申:鳩up同埋追唔齊post
但咁講唔講得通

連任何資料或者搵到佢地既方法都唔知咩?
少少都無?

有冇人試下fb inbox/ig dm

有無巴打嘗試聯絡過Carter?
之前嘅post比人起過電話出嚟
而家「Carter唔會再理」又係J嘅片面之詞...

sorry巴打，我個人認為jac一d都唔抵幫，你睇下佢係上面個回覆同埋覆billy既whatsapp（#824/#825)仲係串柒柒咁，完全視對其他人既間接傷害為無物，仲覺得自己做呢d痴線野好正確，所以我認為佢需要既係一個醫生唔係我地幫佢集氣。

呢d絕種人渣 j頂左5個post都未肯出黎say句sorry
j你唔明架咩

Btw有冇人問下jacq點解要告billy都唔告m/c呀

啲分身ac一係就j/m/c/b

已知b冇乜可能有ac入面啲info

咁如果個ac唔係j嘅咁重唔去告m/c

其實正印都應該出現下
解釋下

如果成場網上大龍鳳(咁現實既野可能真係有發生)都唔關c/m事呢

係 而且仲係想拆散c同m
又滿口大話
我承認佢係悲情人物 但頂多係上得山多終遇虎
唔甘心狒狒咁柒都可以玩感情ruin her life

喂我好撚驚啊
喂我要炒車啊
黎啊

你老母你咪又係無圖鳩吹
我話jac pm我話你on鳩仔都得啦

炒車 表面證據上 jac is big boss 機率愈黎愈大了

正印呢對couple 俾人起哂底
搞到咁大件事應該唔會唔知
可能有共識唔好回應

billy搞黃咗人地鋪排咁耐拆散c&m嘅大計 搞到佢亂曬陣腳 又難怪佢會咁嬲

佢唔告既話說明左mvx用m/c角度講既野全部都係佢自己黎

Jacq快啲話我地聽做乜唔告m/c

一開始post 1樓主都係mag身份 佢爆你wtsapp同電話number你都唔告佢？

係 應該憎billy憎到死
睇得出佢好唔想比人討論carter

想同billy傾下計

可能成場大龍鳳都係jac自己搞出黎
之後billy咁岩睇到入黎回下 最後jac就覺得billy搞事破壞自己大計

係 billy 殺左出黎 佢真係勢估唔到

睇到依加
我發現呢個po點解正常d既留言都會有~2個like？
j你一直mon住個po到依加？
認真同真心講句 放低啦小姐

諗起啊嬌套公主復仇記
又係自己擺自己祼照上網 扮可憐

整合多到要分2個post出
一間去到咁上下我會出左post先然後再將詳細疑點整合post落去

咁我地似乎要討論下carter呢條大仆街啦，搞到Jacq痴撚左線然之後搞到我地食花生既都就黎痴線

未有人屎忽痕inbox搵佢地咩

carter好似一早已經del左fb
係post1-2個陣

其實答案都好明顯啦，Jacq佢都冇再掙扎或者帶風向（好似post 2 / 3咁），只不過唔忿氣上黎9up幾下串鳩我地。
結論係一個腦點都鬥唔過幾十個腦

已出現返

我覺得c同m應該有共識左唔回應
可能c都知j痴痴地線
回應黎都冇用 怕令佢更痴/自殺

成件事可能係c曾經短時間出軌塔上j
後來比m知道後坦白翻就同j完結左
點知j一直心有不甘痴住哂
知c有上lihkg
就上黎搞呢樣個樣想拆散c同m
例如扮m開post ff
咁c睇到後應該有同m再互相對質
最後發現j係痴線就真.無再聯絡

而j曾經開過既post例如落仔手呢啲
可能都只係鳩作博同情
全部都係佢既ff世界
所以佢skype反口唔代表係假話
如果係真既話
佢身邊既fd應該都上左黎食花生
一齊加把嘴做人證
不過我覺得佢未必係人格分裂什至唔知自己另一個人格既
單純係一個傻女人

咁要搵人inbox下佢啦

利申:係大陸

成個故事都係一個悲劇

呢個係大家都同意既事實

其實佢本身都無諗過咁大件事
應該好似以前咁想自己ff下
點知今次連登仔咁熱衷起底
仲billy出黎嚇左佢一跳

似乎呢個結論都係最合理架啦，解釋到Jacq既動機，解釋到Billy既突然出現（打亂Jacq既陣腳），又解釋到點解Jacq d分身一次過出哂黎同埋氣急敗壞，最重要係，解釋到點解c同m完全冇出過聲（因為知jacq痴左線驚佢做傻事）。
I rest my case

都係嗰句

如果係假膠撚連登真係好on9

如果真係有mental issues唔該真係及早求醫

我諗大家都唔係想撚事主 只係唔想一個一個大話咁繼續落去

係咪想搵下正印同猩猩

ching有料？

請出招

不 只係想問下有無人direct過佢地

p.34 #839有整合 叫佢地回應下都好

有冇人有興趣gogogo
佢地fb ig重喺度

支持

我覺得佢係一個正常人
無病 不過想引c注意 同時想整死m
又想人可憐自己 做受害者
好多女人都好似佢咁架啦
同溝唔到女就ff對方係雞收佢兵自己世界悲情王既連登仔差唔多

咪係 自己做第三者在先慘條撚咩
又搞風搞雨大話連篇
集氣叫佢死左佢啦不如 成日話要自殺寫遺書又唔做
扮慘博同情
根本所有野都係抵撚死
pop子係咪自己做開第三者所以感同深受呀咁同情佢

但有無人覺得mxv呢個ac都係怪怪地
我諗1月應該係由carter用
去到5月6月 變左mag角度講野
9月先加埋小笨象分身留言

係呢件上徹底領悟到三件事

一，愛情好偉大但同時亦好可怕

二，唔好得罪連登神探

三，小心保護個人資料

喂咪咁痴線啦 你已經玩完架啦

有無人證實過佢地仲健唔健在

4. 唔好得罪Hjarta巴

諗太多

好似c fb deactivate再開返

佢兩個ig fb都無del
有無熱心人士

我唔係巴呀

屌，岩

王沅君 個下真係第一個post 既mvp
竟然可以係ig 搵到

做hjarta條仔 應該幾危險

我都覺得唔係人格分裂喇
佢係有意識用唔同acct做唔同purposes
即使用緊mvx扮緊Maggie/carter, 佢心底裡都好清楚自己係jac
但動機不明
有人話用呢啲post拆散c同m
其實拆鬼到咩，又扮m又扮c，佢地一睇就知呢個係痴線婆，齋扮一個都話有機會製造錯覺
所以我覺得滿足心理需要機會比較大
喺ff入面想carter對自己仲放唔到手
想Maggie 憎自己
同心底覺得自己係臭雞，不停數自己

其實3重要過2

唔好諗住lihkg匿名就可以亂噏又爆自己私隱 冇爆過根本冇嘢查到

我嘗試去direct正印
請留下各位嘅問題同疑問

初衷應該真係想吸引到c注意同埋搞散佢地only

如果plan到去搞埋billy就太誇張
畢竟睇得出佢無預到billy會出黎呢一步
仲要post埋carter樣

其實當初笨象ac爆carter猩猩係xx醫院做？
但j冇轉ac 直接自問自答
我男朋友唔係醫院做咁上下
咁j其實想唔想我地知隻猩猩係香港做咩㗎 會唔會真係係醫院做

等你好消息
小心被誘導呀

亦有40%可能性係:
初時c用
之後j發現c同m共用呢個ac
於是偷偷用呢個ac扮m比c睇
但明顯c都知佢痴痴地

sorry現實中我連電話都唔會check
只係我用google用到出神入化

Hjarta

死啦我講左好多同我女朋友既野

好彩我無得罪人

依家先追到第五個post, 有一個位想問問，billy 話jac tg 搵佢，不過post 4 有條友post jac嘅tg history 係billy hi jac wor

其實係有無心姐
keyword都擺哂係到

仆街 我驚我direct完反被撚
我轉數好撚慢 口才又好撚差

m做職業治療

叫佢睇p34 #839整合

我諗宜家冇乜人係想屌有冇/邊個偷食 只係唔想再見到大話連遍

係，呢個都係一個謎黎，點解佢會搵到Jacq個IG，呢樣係呢幾日黎事件既very beginning

一路問一路cap上嚟
呢度好撚多巴c on call中

你真係好撚勁 因為你既資料件事先愈黎愈完整

jacq 電話link咗落ig
post 1爆咗uk電話
ig find contacts有得搵

提埋大家電話諗過先好電話link fb/ig呀

我都direct左等佢覆

大家進修下google啲功能同search tools啦

其實mxv 對上一個post 有post 過Jacq 個IG 出嚟

發現男朋友之前個第三者做ptgf 應該點做

根據而家嘅講法, 個陣佢係自爆?

H巴果然係神探

呢樣真
唔明點解真係會link fb／ig
極度唔安全
極易俾人起

其實我覺得如果jac係講大話一定無可能可以報警，因為如果告billy 誹謗就一定要有大把野要證明（如有冇落過仔）

無辦法,太方便

不過佢地最蠢都係將d私人野擺哂出黎姐

佢只係要逼billy封口同埋煩到佢屋企人
再令佢屋企人令佢收口

所以有個論點係本身d AC真係c同埋m用
只係後來唔知點解變左比jacq攞左黎用

同佢嗰時拎do id oi上google search可能都自動出ig result 因為j放咗喺ig bio

真係好撚蠢
仲要set public

咁究竟do id oi點解

聰明就唔放時辰八時上lihkg啦

btw已經p38差不多開得新post

Billy係咪好似話係j花名

39一到我就開

原來係咁 我又學到野啦

唔好又copy漏圖

preview完先post呀

pre左好多次啦
唔好起我底

之前係咪有巴打keep住有同j contact？仲有冇聯絡？

Jacq如果你有mon post嘅你電話link咗去兩個ig呀

經一事蔡一智保障個人私隱呀

我已經無
因為已經查到心灰意冷

真心覺得除非連狗處理我地d 分身report
或者
有人從carter/maggie入到手
如果唔係都係死路黎

至於基巴我就唔知啦

h巴現實究竟係乜人

仲記得有年同班同科既高登巴打開左個whatsapp group，有個巴打係group話搵到其他人既 fb同相，唯獨搵唔到我，個陣慶幸自己冇connect電話落fb ig

巴打如何

派膠 9up 可能憎自己到鬧自己係雞 所以改呢啲花名

39到

有沒好心人講下依家咩情況
留番個名慢慢追

到宜家呢個地步，如果佢冇keep住搵你代佢澄清，其實都大概知咩事 btw唔該晒你同另一個巴打之前一直同佢聯絡

知哂所有野之後
知道mxv係jac
再睇jac喺條link入面打嘅野真係好痴
不停自爆
又有嗰啲詭異嘅男友視覺cap圖
唔通jac除左扮carter 開post
仲長時間玩扮carter 同自己flirt?

do id oi

每個字母都出現兩次 會唔會各自代表啲野/中文字?

P34 #839有整合

圖片mode啲wtsapp係billy回應

如果呢個post冇人睇，j到底會繼續一人分飾多角幾耐 唔知係咪得我一個咁諗，但係諗諗下有啲心寒

嘩咁佢真係勁撚攻心計 好撚深謀遠慮
不過佢做得太多啦 太over啦 都有不少破綻
同埋天網灰灰billy走左出黎壞佢大事
真係連個天都唔幫佢

btw 我記得billy未走出黎時
同借AC 射哂D矛頭比Billy 個時 好多人轉左守軚
佢真係差一步 就可以成功 完全計劃成功

未回 ig direct好似唔禁入去唔會知 if you are not her followers?

其實自問無幫到d咩手

同埋係我主動話唔想理唔想查

你見我琴晚之後已經少左參與好多

都係整合下only
(當然其中一個原因係過緊年

如果當初唔係出左解密post
不過可能係all planned

好心嗰兩條蛋散啦
屌閪就叻, 搞出咁大個大頭佛搞到人崩潰精神病
一個就剩識潛水, 一個就直情喺度助攻巴打, 俾料當派花生十足唔關自己事嘅姿態
都唔知係咪真係有jer jer嘅

有時會彈入message request

btw 大家cm同like先推到上熱門呀

佢要禁入去先睇到

which means佢大可以禁個交叉然後唔理你既提問

好彩billy有睇到個post，唔係真係食曬死貓

其實Facebook 係可以直接打個電話號碼search 人facebook

Facebook, Google 同其他網上account 連唔連電話有好有唔好
因為連左電話有得做雙重認証, 尤其係google 又連gmail, google drive, 通訊錄呢啲, 萬一真係比人hack 就好麻煩

直到好似今次個POST咁 有人有興趣去了解發生咩事

選擇性連

當時風向係徹底地對billy不利
然後又一瞬間變左jacq同另外3個人砌billy生豬肉

再再再變左jacq先係背後操控一切既人

如果冇人搵料 c m b 一齊被人人格謀殺

你地同佢chat咗咁耐不如介紹幾個相熟精神科醫生過佢la

我思疑jac除左分演幾角玩連登
仲玩埋ig 開ptgf page
同扮carter 同自己玩whatsapp

Gogogo 快去新post留名
like得多好似易啲上熱門

其實謀殺唔哂

m真係搵過洋腸
c真係出軌

b就反而係無辜果個
仲要搞著屋企人

其實c m未證實到
mxv所有嘢無可信性

但出軌應該係真啦掛

有冇諗過c m冇偷食 得其他人鳩噏

不過我覺得 連登仔 係會尋根究底
我覺得都會有人起下底 研究下

得mxv同象有講 好似冇其他人有support
如果有應該好多人post 1攞道德高地指證佢

入黎 Hjarta

無俾人呃到隻豬(大肚就唔肯定)嘅話, 應該唔會咁大仇口部署成年搞鳩人掛

為左要搞散佢地/人格謀殺認自己做過sp?
咁佢真係痴得好勻循

岑晉睛都ff pakho啦

hi

呢啲零plan嘅小痴心fans又點可以同呢個咁峰迴路轉嘅post相提並論

1001